凡敵人支持的，我們都要返對

政府咪講咗俾你知佢呢幾日想大家點做

梗係唔撚聽佢噏啦
呢幾日全民鍵盤戰士
發動網絡攻勢
打到佢哋收皮